國安法撚有咁大膽禁網咩 佢一禁網全港受影響 睇下商界屌唔屌柒政府

岩唔岩先？

真
我愛中國

支持共產黨

講到商界屌柒政府係有用咁

已經舉報左樓主

講到支共仲會care咁
依家擺明硬上弓啊
訓醒未